為甚要受番工的煎熬 快快走上廢青的跑道🚬

又要番夜班比老屎忽屌 仲要落雨
屌 fuck Rion